歐倩怡當年咁正，點解會比郭晉安溝到？

幾時可以再聽到歐倩怡再唱問題天天都多既live

而家仲咁靚

阿旺都唔係太差啫 起碼冇搞三搞四

Mc jin

郭普安都幾靚仔

原來首歌係佢唱

郭晉安00年代頭已經係一線
點會溝唔到

安仔出左乖

幫人埋單好出奇咩

唐立言

郭晉安有咩問題

對腳幾正

你講到個男既好失禮咁

佢之前條女係劉小慧仲正

大15年

郭晉安當年二線尾，一線頭，幾年之後直頭兩屆視帝
點會溝唔到

但依家歐倩怡步入狼虎之年，阿旺直頭已經接近六張
滿唔滿足到呀？

二線尾一線頭即係點呀

嘩 呢張影到郭晉安老到

調轉左，唔好意思二線頭一線尾

郭晉安被指揼邪骨

唱得好好聽

郭晉安喺TVB撈左三十幾年，同期嘅人都升晒上神枱… 張偉健，梁朝偉，周星馳，黃秋生…
仲喺TVB做一線都幾柒

D錢阿旺揸實左，佢得一架車

又唔好咁講
你所謂同期都係幾個
好多唔見左人影

而家都好正

郭晉安三十幾年前已經拍住張偉健做主角喇，唔係二三線

都真 一直都諗唔明
明明佢好撚好戲
點解會仲留喺tvb度吽
好似連戲都無拍

依張呀旺搞乜

有次東港城見到條女。個樣港女西到爆。

但堅靚。

經歷過阿旺同視帝，佢都岸已上啦

Get it right

藝人黎講真係好小兒科

細個果陣都覺得歐倩怡幾正
郭晉安三屆視帝都唔差

佢 90-00都係做d 2~3線劇主角/1線劇男2男3男配角咁

佢(笑看風雲)
羅嘉良(天地男兒)
張家輝(天地豪情)

3個都係做重頭長劇奸角,
後2者做完奸角就加速上位
佢就等到阿旺/隔世追兇 先上

以前郭晉安未做呀旺嗰時講嘢好正常，做完呀旺之後抽離唔到呢家變咗郭晉旺，有無得問TVB拎工傷賠償

你當而家陳山聰咁囉

好似有成7 8千萬物業

講嘢總會有阿旺嘅影子

有 拍王晶

岩岩打完針

雀聖

見過阿旺同兩個仔女食飯，一碟意粉三個人食

睇cctvb，屌你

佢老婆個樣真係 細細個睇到而家 都係冇乜點變

佢唔係消失左一排？
呢d比我既感覺就係 做完視帝 拎住個名番大陸
但又做唔出d咩成績 死死氣番番tvb
佢同柴狗 係咪都係咁？

唔好下下記者屈啲藝人就信哂=.=

張偉健，梁朝偉，周星馳，黃秋生
搵啲啲比,你玩9佢咩

認真呀旺碌鳩好撚大

依家TVB二線頭一線尾係張振朗

父女戀
但睇番而家又好襯
男人真係大廿年都冇問題
女人到30 幾就急速老化
再冇老牛食幼草感覺

日月神俠

定其實係觀塘抽離唔到
聽到佢把聲就覺得似阿旺
或者2樣都有

15年
咁阿旺算係咁

你點知的

郭晉安算幾靚仔

阿旺溝佢個陣唔係2打6咩

隔世追兇

佢本身都係唱歌出身 又係華星新人
雖則冇Eason咁紅 但都叫做人人識
叫做好過依家唔少新人好多
不過華星有日忽然唔再出唱片
佢就突然失業 又冇Eason 屋企冇咁多負擔
加埋當年呀旺猛追 咪得米囉
我諗可以既 佢都會揀個後生啲既

問題天天都多

明明郭以前個樣仲ok
依2年樣衰咗勁多

幾十歲人唱小丸子都可以咁可愛

佢首皇家雙妹嘜幾正

之前無線咪播過
思琦姐做佢女友但黑仔
夏雨做佢老豆, 係有錢仔, 賭錢戲. 打麻雀呢

吓佢唱架

好好聽架, 個時卡通片...........

郭晉安都唔失禮吖

佢好似都幾虔誠

佢冇消失過，一路都係香港

再大都有生銹嘅一日
佢都就六張唔知歐倩怡會唔會唔飽

唔係啩
正常我都認同尾二嗰句
但歐同郭真係好明顯歐仲keep到但郭走晒樣喎

當年日月神劍

邊忽正成個弱智咁

有返大陸拍劇唔多啫

做過郭晉安公司一段時間
佢間公司勁多是非八婆八佬皇親國戚
頂唔順走咗

郭晉安三十年前已經喺TVB做主角，當年際遇一定唔比上面嘅人差

佢地一齊果陣阿旺應該係紅過歐倩怡好多
歐倩怡係兒歌歌手但阿旺係已經係一線尾小生

現實社會需要好孩子

郭晉安當年d戲真係好好睇
最正係隔世追兇

You’re under arrest 擒拿了壞人

忠奸人都幾好。與敵同行做埋meme添。

點都第二/三男主角啦。創世紀

同埋黃秋生出名d 好戲d但唔夠阿旺有錢

當年覺得佢扮晒范曉萱
好嘔心唔多like佢

宜家做乜都有阿旺味

大家庭係咁架啦

有無人覺得佢兩公婆好似樣

歐倩怡真係好正，記得當年佢有次拍旅遊節目好似係去澳洲，要著泳衣，可能件嘢薄得滯，成集節目突晒點，我一路睇一路打J，好正

事後睇報紙，佢話冇帶泳衣所以求其買件頂擋，所以出事，但佢話出嚟效果好健康，所以唔介意

我知你哋班後生連登仔實唔信，但係千真萬確，我仲記得件泳衣黃色嘅，我都好想可以睇返

果時佢同蓋世寶差唔多環遊全世界

做呀旺真係害撚左佢

你是誰

好似地盤佬喺地鐵OL

呢樣真 有時啲表情同動作
完全係阿旺

歐倩兒當年唔會紅到㗎
𡃁妹樣又唔入屋，加埋把妹仔聲
有錢佬唔會睇得上眼
嫁俾當時有男主做嘅阿旺算執到

順帶一提，好似話歐倩兒中學追星都已經冧冧哋阿旺

郭晉安幾人靚仔 又事業有成
歐倩怡嫁俾佢之後可以唔撈
專心湊小朋友同讀書
可以foundation—>dip—>high dip—>BBA—>營養學degree

如果另一半有經濟能力
support到你專心做自己鍾意做嘅嘢
都咪話唔正

Before

後生嘅郭晉安有啲似張國榮

呀旺化

旺化加膠化

仔女：

個西頭邊個幫佢set
柒撚到

希望我冇搵錯

邊忽似張國榮

我記得早幾年阿旺接受訪問，話當年係歐倩怡溝佢架，一齊咗幾個禮拜就搬埋入阿旺屋企同居

阿旺做戲幾好睇
做智障/有錢佬/好人/奸角/廢中/廢老/窮撚都carry到

蓋世寶真係好撚樣衰

我都搵過，唔係呢條，突點嗰集係去澳洲

啊旺算係咁啦

My tvsuper好似有

[black]聽聞2次小產因為後生嗰時玩得太癲[/black]

邊個有mytvsuper幫手搵搵啦，雖然當年解像度唔高，但夠J㗎喇，信我！

林家棟 張家輝 都用左好多年去met甩浸電視味
嗰幾年都幾難捱

但當年阿旺紅d

歐倩怡其實幾似果個咩elkie
去左韓國出道果個

阿旺做癲佬最好睇，反差夠大

想J呀

當年係咪有傳過歐倩怡本身係比蘇老闆泡緊，但係比郭晉安洗橫手撬走左？

旺：三個仔女一人一層樓咪唔洗爭囉，老婆仔我係咪好醒呀

張國榮都話my brother

佢阿旺果期都賺夠佢下半世錢啦
有雀聖，仲上埋支那拍劇

歐倩怡塊面硬膠到

問題天天都多當年個LIVE真係好勁，依家佢都未必唱到

其實佢而家喺TVB都唔係多嘢拍
應該都有搞自己生意
都無話柒唔柒 可能佢根本唔使靠TVB就搵到食
當兼職咁玩姐

利申：亂估

林家棟係嗰啲冇天份但肯捱嘅人

郭晉安係天份了得但係喺電視度幾年做一個靚角色就算

More

呢套真係係阿旺後唔似阿旺既劇

除左黃秋生 其他唔見人影係因為發大達半退休好好享受人生啦

反斗俱樂部?

佢都搵到夠曬啦

係郭晋安前女友劉小慧比蘇老闆撬走左，歐倩怡係之後識既

晉

我都記得突晒點好正 仲用錄影帶錄左黎睇

邊個幫郭晉安化妝，隻眼白到侵侵咁

但聽聞後生果陣玩得好顛

首歌

郭晉安個歲數gag都玩左差唔多十年

人各有志

應該問歐倩怡點解嫁到阿旺

當年好多片保留唔到
連上面小丸子首歌都唔太清

唱小丸子果陣 一個18 一個33

其實男人追個細自己15年 怕唔怕比同輩人笑
好似同細路仔玩咁

當年比蘇老闆綠左頂帽
真係男人之恥

一把年紀難再唱到咁cute既歌
咁樣玩玩下調皮咁幾正

Mytvsuper係咪乜都有？
會唔會搵到閃電傳真機？

鄭嘉穎同陳凱琳咪又係咁，點會比人笑

妹仔聲姐係點？

但無波

問題天天都多把聲

想問點解港姐冠軍肯嫁俾218 5個0
家世背景唔及自己，書讀得唔夠自己多，係年紀大得多

講到佢有得揀咁

香蕉成熟時

無圖又唔比keyword

個陣何韻詩個look好女仔

睇咗，低清睇唔到突點，但佢烏低身玩水嗰下身材都唔差

少少啦

咁都正????????????

牙旺好撚正喎

呢個先係事業頂峰

仲以為阿旺鍾意靚妹

諗起嗰個時期既何韻詩拍劇做馬蹄露細妹

線頭

依家會唔會開拖打柒馬蹄露

正宗西格啵 點正法先

世界大戰抹黑宇宙了 CAN YOU FEEL?

屌
唔敢睇

當年蘇志威紅咁多
真係唔怪得阿旺

爸打可唔可以cap幾張圖出嚟俾我懷緬下？

郭晉安依家塊面似打左嘢喎，好膠好硬咁

有少少似Tom Cruise

對佢印象係公主病到痴線
不過當時真係好靚女

其實郭晉安出名係細個樣，郭晉安可以做同期演員既母子就知
只係而家兩公婆，一個過咗50歲大關，一個未過

不論男女，50歲後都一定係呀公呀婆化，唔會再keep到
只可以話佢地既外表差距，等過多幾年，歐倩怡48,49歲
到時你又可能覺得男方後生啲

有無閃電傳真機

歐48
郭63喇

會唔會變咗劉家良翁靜晶咁

係蘇志威撬走呀旺果陣劉小慧WOR

從不管我為誰在哭泣
不管這眼淚每滴多珍貴

當年旅遊節目日見夜見屌埋

啊旺同肥貓咁就一世

咁莊柒好多
個臉型出曬事 三尖八角咁

關平最近點

你話男人之恥嘛
條女臭雞啫

張家輝都COW到關詠荷啦

啊旺老到成功阿伯咁

依啲反而去到大陸唔紅
的士陳就紅到仆街

唔洗再出嚟捱 個樣有得keep

真係佢人生巔峰角色

56喎大佬

見過周潤發同老婆食飯

一條意粉兩個人食

慢慢丁

哇師兄咁都有 勁撚到

巴打

有有成集？

依d咁舊既片你點搵？

咁香港有幾多個可以同梁朝偉周星馳比

郭晉旺，笑死

二線尾，一線頭

我J Lulu姐姐多D

歐倩兒只係41歲，1980年，但感覺上好似結婚結咗勁耐，以為都就嚟50

電腦分析50%奀50%紅

唔岩size就覺

無番過大陸
一直係香港

靜靜雞做生意、買磚頭搵唔少

人人性格唔同
好耐之前睇個訪問
佢話自己同創世紀阿強個角色差不多性格
即係但求安穩小成，保守怕事果類人
何況佢做生意都幾順利咁搏做咩，陪下老婆仔女好過

哭撚左

可能會係互片

真係結咗婚好耐，佢哋係2006年結既

越老越靚

OT

最近收音機播返BB保你大隻歌,
原來何嘉莉把聲都幾好J

ios會錄唔到cap唔到
條it狗唔鐘意iphone

係正但無突點喎

依家把聲都係沉咗，呢個全盛期

依家二千年都過咗成廿年啦
唔好咁保守啦

係咩...頭先好似睇成集都唔覺
可能我剩係睇黃泳衣
之後佢換左泳衣

我估陳凱琳係真心鍾意鄭嘉穎，所以咩都唔計較

鄭嘉穎個阿媽係80年代電子大王 - 王氏工業家族, 係美國讀書, 未別好有錢但係背景唔係屋邨仔先啦.

童年陰影 一路以為會有續集

當年歐倩怡18歲卜卜脆，成個旅遊節目都著緊身Tee波突突跳來跳去，真係正到仆街

劉小慧好大乳

好似唔大喎
不過真係靚

未拍過拖
好易盲目

點會笑
只會令人羨慕
好過拖件巢皮中女閪
係啲小朋友先會怕畀同輩笑

d 11 12歲拍
13 14歲啪又點睇

我覺得...可能應該唔係個集

本來以為果套致命復活可以好好發揮好似呢套咁
但劇本太on9
最後重要有morning朱唔食，食返件比綠帽自己戴同搞到自己受苦十成嘅臭閪

黃色個集得幾十秒

唔關未拍拖事，有D人戀父情結，有D人戀母情結。 係有呢類人。

唔好幼稚，做過冠軍，人生閲歷唔會少

無問題
靚女就得
唔靚女嘅
10歲都無意思

羨慕

218嘅家世都幾特別吓

咁218 5個0 係幾靚仔嘅

孫中山都溝個11歲la

我成日播俾啲細路聽

郭晉安可能都係睇完個集先同歐一齊

我哋細細個最愛自由

佢哋係一齊拍完旅遊節目先撻著㗎，我寄記得阿旺做訪問話係拍完返香港約出嚟share返啲相，就撻著咗

不過我諗其實阿旺拍節目時都已經心動㗎喇，後生細細粒波仔彈彈咁點忍

佢地一齊去邊度拍呀？

睇wiki就應該係韓國

阿旺上左岸
有錢請工人
而家仔女都大左
阿太可以讀返書
女人四十事業人生第二春
不知幾好

似馬米高

觀塘？

好撚嘈

特登睇返佢地一齊去韓國個2集反斗俱樂部
郭當年壯年 真心唔差吖
當年佢哋2個外型上都幾襯
再加上郭染咗啡頭 好睇咗

Btw 個2集仲有陳鍵鋒 好後生